次次都想放低

但就越放越放唔低

警告你地唔好咁鍾意一個人
識玩一定被人鍾意
不過

無人鍾意你

不斷重複又重複放唔低都係自己太執迷

對的人
錯的名份

一定要完
一定要放底